劉華表態! 劉德華決定取消今年生日會!

劉德華向來視他的歌迷為家人，每年都會提早舉行生日會，與一眾「家人」齊齊慶祝。以往劉華攜帶朱麗倩及女兒出席，可見劉華對歌迷會的「家人」多重視。

不過，今年劉華就決定取消生日會，但沒有透露因，歌迷會亦已安排退款事宜。不少人得悉消息之後，大感失望，但仍支持劉華的決定。

多謝華仔

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

嘩! 取消生日會呀!

劉華都罷工

大家唔好再話佢填海啦

叫佢食屎啦

田凱華

生日會都取消，好撚偉大

梁家輝食屎
譚詠麟食屎
劉華好波!

劉華罷工

生日會咋，我差d以為捐錢去612

蘋果廣告，真我的風采

填海華

笑咗

宜家風頭火勢 開仲生日會加冇表態想死咩
ps 唔好吹奏填海華

最少冇粉飾太平
算係咁
但唔好吹奏

明日大愚

填海華（-1歲）

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

填海華食屎啦

唔好諗佢嘅意圖住啦，以免炒車

9 月 27 日

收皮啦填海華

取消唔代表係表態呢個時候慶祝生日佢仲唔比人屌到仆街，依家取消只可以話佢識做人啫

知唔知乜撚野叫表態？

劉華已經用行動表咗態

馬國明休息一天又係表態？

自保啦,呢個風頭仲搞party只會吸仇恨

填海華

五大訴求!
光復香港 時代革命!

關咩事

8.5 全民三罷

劉德華藍絲黎

好大犧牲

特首

取消生日會就係表態？on撚9
佢支持填海喎

屌佢老母啦，明日大愚填海華，當日仲話要認趙紅娉做契媽，取消埋個生日啦。

咁就叫表態？收皮啦屌！

莖軒呢

出黎講多兩句啦。

取消生日會又冇話什麼係唔係大家諗多咗呢

收皮啦,四天王最撚閪最撚仆街就係你

但沒有透露原因都當表態
多謝佢老母咩

香港加油！

咪撚再吹奏奶共華

我想做好人.jpg

嘩多謝哂。

屌 關我撚事咩

演唱會夠取消左啦

佢唔想有人舉牌啫

agger 咁樣公佈面唔面紅

時事台？

屌 收撚皮啦 大陸虫華

佢眾叛親離啦

唔錯 支持

取消m記生日會

費事炒車

邊個知啊

嘩, 好似好大件事咁

搞明日大愚唔得閒理歌迷

哇好大貢獻呀

其實好多人都未必會有生日會啦，取消有幾巴閉。取消做偽人先再公布啦

佢出名識做人

Exact7ly

點啊填海華

the 馬後應該收山啦

表態取消生日會多撚謝晒喎

一地一個生日會搵幾撚多錢

嘩屌 唔撚搞生日會 好撚偉大呀

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

取消生日會咁大犧牲真係辛苦你囉

好名

偽人華，唔洗攞光環，已經失效左

佢取消生日會咪取消
係人都知佢徹頭徹尾既深藍
就算表態都係表態唔妥班示威者搞亂香港

你哋唔好痴線佢驚搞到佢先取消

你地點理解取消生日會=撐你班友

佢怕俾人係生日會搞事炸

劉德華:我係中國人

關我地撚事咩

可能要去拍新的明日大嶼宣傳片

你要識做呢

死開啦大中華膠

捐錢就唔駛開名既

唔想比人怒屌咋

佢敢唔敢開名，某程度等於表態

人地為班狗取消生日會咋
樓豬咁都要打丁

等填完海去果邊搞

完全唔覺得係罷工個方面唔好再推

要去填海, 唔得閒開生日會

填海華
關我咩事
罷工你肯講一聲
好過幾百萬講100聲

肯講咪叫聲華仔囉

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

同一直關注➕唔開台有咩分別

你地仲記唔記得佢個明日大嶼旁白

嘩，取消生日會咁嚴重

香港人欠華仔一個生日會

屌,唔好推呢無聊po啦
佢12月先生日,8月生日會條撚咩
呢條冚家剷最鐘意買哂兩邊架啦
除非開聲講到明+落場行
唔係唔好同我講佢表達

真係影撚衰deanie姐

藍絲歌迷們你偶像都取消生日會，曲線支持罷工。

驚有人搞事

嘩！！！
好偉大呀真係！
對比起啲要面臨監禁嘅手足，
我覺我佢真係好撚大犧牲，
一年得一次生日咋！
竟然唔搞！

jeng

劉德華居然帶頭罷工搞搞震
藍絲快啲「反華」

好明顯佢驚俾fans屌鳩先取消咋

你地諗多左了

縮就縮啦，表態，佢唔驚個生日會開開下俾人屌咩，唔洗多，有一兩個屌佢奶林鄭已經唔洗見人

民間特首

果頭撐填海 果頭演唱會腰斬 騎馬斷腰 因果報應
做衰野天會知..而家唔開生日會只係為佢自己積陰德 冇咩好值得like。

挑
唔洗吹奏